覺唔覺BP Rose響性方面完全零/負吸引力

雖然唔醜，但對住佢完全零/負性慾，根本扯唔起

自己有性功能障礙就屈人冇吸引力？

孫彩瑛>朴彩英

林娜璉>孫彩瑛

娜璉後援會會長表示同意

kill this love 露腳嗰幕J咗好多次

樓主雞蟲嚟

支持
瘦到得返排骨咁

無點留意佢 原來佢長髮咁靚

樓主自從沉左船就好少上愚樂台><

佢係似得罪造型師姐本身都ok

太純，唔想色情

笑4 叫雞叫到性無能

佢有少少腰長腳短

屌你地
入到來一張rose 相都冇 全部其他人

+1 彩瑛只有1個

笑得好甜

唔理你係和理非定勇武都入一入黎

比人騎劫哂

旼赫oppa終於係娛樂台上水